【濃霧中叛逃】再有北韓士兵越過休戰區 逃到南韓變節

再有北韓士兵變節，南韓國防部指，一名北韓士兵周四早上越過南北韓邊境非軍事區（DMZ）投奔南韓。

國防部發言人指，變節的北韓士兵是基層人員，在當地時間周四早上8時04分(本港7時04分)，在濃霧中越過邊境逃到南韓。雙方未開一槍。這是五個星期內，第二宗類似事件。

11月中一名北韓士兵越過休戰區兩韓邊境投奔南韓，北韓士兵猛烈開火阻止，他身中5槍受重傷，事發後北韓已撤換了板門店共同警備區的所有警備兵力。